參考下外媒點報道我地今日既事

BBC

Washington Post

NY Times

Reuters

Bloomberg

參考下，係幾負面既

無睇哂內文 唔覺有咩咁負面

未至於負面 算係事實
Washington post仲算係撐我地添

但今日可以冷靜少少當然更好

封曬出境唔係咁易得到國際支持同認同
下次留一到兩個身位比緊急人士走無咁易有正面衝突同口角 道歉巴打都好辛苦咁比人屌